黑警今晚開始直接針對記者

1.向記者舉黑旗橙旗藍旗 射tg
2.直接向記者射胡椒球彈
3.警告記者包庇罪犯
4.條封鎖線拉到老閪咁遠

睇嚟收到新指令 接軌了

都唔係第一日既事

呢d不嬲都有

其實之前都做緊，不過口角同姐手姐腳居多，今日係將記者同示威者寫上等號，同樣對待

push

冇錯

一早已經搞記者啦

完全唔明鄧曱甴搞埋D on99 PR有閪用
唔通D人會唔知道係佢批準搞記者？

差在幾時打死埋記者
死魔警 實有報應

都仲會有啲避忌

又等報應有咩做到就做啦，文宣啊，簽名啊
唔好等報應

記者真係自己睇路
簽撚完個人權法同貿易戰首階段協議 班狗仲變本加厲

隻鄉黑一同林奠上完京就變本加厲 似係就算聖誕攬炒都在所不惜

Trade deal根本就未簽實

外國政界已經關注黑警rape,murder

班強姦殺人酷刑警知再戰勝唔到香港人, 中共有可能割席交人

所以短期內班顛狗會更瘋狂

立場昇哥同啤梨晚報林匡正
係運動中企得最硬的兩位記者

出晒聲屌柒港台，再加大力度兇記者，小強依條狗係中共培養出嚟，之後只會越嚟越赤化。

等睇拉鳩晒班記者。

等國際制裁

支持立場

五大訴求缺一不可光復香港時代革命

當然，其實大家都知抗爭咁耐，同埋受國際關注好大程度係因為警暴，而將呢啲差佬惡行源源不絕提供嘅咪就係記者囉，所以近排點解要靜靜雞拉人唔比人影到，點解要針對你哋咪知囉